第一滴血 終極血戰

90年代重要icon

被差佬老屈，毆打虐待。之後後打返轉頭。唔單止fight back，直頭係滅團。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可